# README #

Решение тестовой задачки.

[ ![Codeship Status for ckyhc/task](https://app.codeship.com/projects/aa13aff0-e7cc-0134-cbdd-5eb6ba68ea7b/status?branch=master)](https://app.codeship.com/projects/207221)

## Задача ##

Необходимо найти массив Y, который является подмассивом исходного массива X, такой что среди всех подмассивов массива X, массив Y имеет максимальную сумму элементов.

Элементами массива могут быть любые целые числа.

## Особенности реализации ##

* Когда существуют несколько непересекающихся подмассивов, отечающие требованиям задания, возвращается тот, который находится "левее/раньше" в исходном массиве.

        ### Пример ###

        * Входной массив: X = {-1, 2, 3, -6, 5, -7, 1, 4}
        * Выходной массив: Y = {2, 3}

        Массив X содержит три подмассива, отвечающие требованиям задания: {2, 3} {5} {1, 4}, но т.к. массив {2, 3} встречается раньше, возвращается именно этот массив.

* Когда существуют несколько вложенных подмассивов, отечающие требованиям задания, возвращается тот, в который вложены остальные массивы.

        ### Пример ###

        * Входной массив: X = {-1, 0, 0, 2, 3, 0, 0, -6, -7}
        * Выходной массив: Y = {0, 0, 2, 3, 0, 0}

        Массив X содержит следующие подмассивы, отвечающие требованиям задания: 
                   {2, 3} 
                {0, 2, 3} 
                   {2, 3, 0} 
                {0, 2, 3, 0} 
             {0, 0, 2, 3} 
             {0, 0, 2, 3, 0} 
                   {2, 3, 0, 0} 
                {0, 2, 3, 0, 0} 
             {0, 0, 2, 3, 0, 0},
         но массив {0, 0, 2, 3, 0, 0} включает в себя остальные массивы, поэтому является возвращаемым значением.